其實優之良品靠咩生存

由當年間間鋪頭經過都勁多人喺度掃貨到而家經過一個客都見唔到佢哋究竟靠咩生存